林鄭受痛苦被懸掛在木頭

柒到嬲佢泛眾憎大家都爽

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推行動post plz

看血在流反映罪不可饒

佢冇運行 警犬變做 condom

邊間教會？

好啱音喎

唔啱音

一啲都唔押韻
想點

你 隔著屏 尻up 變做低能

話唔啱音嗰啲有冇聽過原曲㗎

我講緊基督教聖詩 愛是不保留喎

原本都唔岩音

呢首咪係

你有冇聽過原版

柒到嬲佢泛眾憎淨靠堆狗

我已是沉底雞再沒保留

唯獨幫手跟貼已足夠=.=